誰是「狗雜種」投票

1

2

3

4

5

1

冇2冇其他

D 樣衰撚到

其實係

系14億人眼中係好𨶙靚仔

一定係呢個